-適時變通-

警察可以扮示威者造反，
賞鐵封站搞垮民意，
種種問題都可以懶落示威者到。

依家政府玩既係民意，
社會上愈多反對政府聲音既，佢地愈站不住腳。
要贏首先要贏民意，再贏政府，

因為大量失去良心既警察濫權濫捕，愈黎愈多人關注，
不過換來嘅就係義士既犧牲

林鄭假撤回，提岀四項行動，
但另一邊警隊企硬大拘捕，
點解佢地咁放心亂咁打示威者？
因為政府跟本就冇放軟過！
表面上同你握手，但實際上隻手鑲滿晒釘

推算黎緊政府會更強硬！
甚至玩更多陰招！
極需保持頭腦清醒

記住Be water，除左流水式運作，水能載舟亦能覆舟。

支撐住呢場運動既係各位！千萬不要放棄！
依家需要既係諗變化

贏翻個公道！同埋五大訴求！

自推

啊